呢度有冇有冇 zenfone 3 用家?

其實ZE552KL (Mon 大d, 電大d)同 ZE550KL (Mon 細d, 電細d) 邊部續航力好 d ?

有zenfone3 5.5
不過邊有人會同時有呢兩部機
點答你好

巴打收唔收套 zf3 5.5 $60

telegram swaggerrrrs

請問巴打部機續航力如何?

5.5吋

Sorry
幫你唔到 我主力iPhone
部機唔係好用既
不過都2-3日先差一次電

電其實差唔多 兩部我都有 感覺上大機慳電少少